前面條女好香

10

後面個大媽呢

原來係你

唔靚的

你自己索飽佢

係你黎？ 比我索多幾淡

有無用精噴佢

我不舉的

咩味?

女兒香

人地啱啱放左個屁

都好香

你老母個閪仲香

打老母咪算

奶埋ok???